中共遲早都會將香港割讓俾老衲

你乜水啊

衲 dee 食左藥左呀